如果普巴仲係蛆狗陳晚場波應該唔是咁

起碼都係輸3-1就算，典會畀人大炒